YY Lam：「初戀刻骨銘心，不只因為愛得純粹，還因為痛得真實。」

咸4小妹。。。😭😭😭😭😭

鄺jai都要收皮

係 好心痛欣師

企撚開啦數碼獸
見到佢副尊容打篇咁既垃圾就想嘔

你再話欣師我揼柒你

召喚你欣師獸同我對戰

人生5**了

條女宜家肯定好後悔

好過鄺狗就得啦

小妹睇到咸左牙
好能感動

寫得唔錯其實

你地做乜嘢黑我欣師
欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

冥冥穹穹，幽幽我心

飲水思源

少咗學生，痛得真實

毁壞公物

喊死我啦
感動到..

Ok

咁都只係唔錯...

基爾獸初戀係妖狐獸定啟人？

扣人心弦

岩, 篇文以DSE英文作文水平評分一定滿分

屌！靠呢家野賺大錢架

原文係邊？

人生最美遺憾的是初戀

睇錯以為yman又寫咗首歌

31歲二億身家

yy lam
who

天下間最悲劇莫過於此

欣C都唔識,你坐咗幾耐呀CHING

條女dum哂春啦 走寶

藝文青個度睇過

欣師食煙仲多過我地食米

咸4小妹啦

欣c

講真
其實寫得真係好好 唔明有咩好笑

Ching咁大膽？係連登講事實

欣c食煙嗰陣一定好撚型

書展講座佢講過呢段情史 YouTube有

文筆呢回事真係除左天份 仲有歷練...

搶鄺仔碗飯?

係情比金堅既炸豬皮！

笑佢學生盲撐佢最尾拎level2咪算
講撚到佢啲文筆同鄺仔一樣

大佬呀 鄺仔連ce都fail三四次 yylam AL拎三個A架
吹撚到文筆一樣嗰啲真係over咗啦

欣師

中文2又點啊屌你老母 我人生已經5**咗啦

係, 人生5** >>>>>>>>>>>> 中文5** >>>>>>>>>> 中文2

條女真係後悔死

睇下陶傑啲抒情文

平敘有純真嘅可愛，但失落想像細味嘅空間

tldr

mk

欣C

幾好睇

但如果只係單戀 連憑弔嘅機會都好 自己甚至唔存在係佢人生嘅一頁 連咁樣寫篇文打飛機嘅資格都冇

好感動啊欣師

範文味
淡而無味

仲有中大中文系first hon
當然唔及連登仔三成

諗起佢讀文把聲即刻冇哂feel

I love yy

我都覺得相當唔錯
但岀面仲有好多比呢篇更岀色嘅散文

鄺仔就收皮啦 邊有得同YY比
CE考成足6次

以佢依篇文嘅文筆

佢點解做到補習天皇

定還是補習天皇唔洗寫野叻

賣廣告就夠

又一堆垃圾喺度圍爐

Stop making stupid...

響中文系食過咩？
咁好文筆？

範文咁嘅水平

攞去考試就可能係掂嘅

但用欣賞嘅角度就真係好無聊

頭兩段寫到又長又煩

分幾次睇先睇得哂

又男孩女孩

點解叫佢數碼獸

好感人既故事

文筆一般，但勝在感情自然流露

扮情聖

我覺得篇文又唔係差嘅，但都唔覺得特別好睇。利申數學系毒撚唔識專業分析篇文章。
但更值得關注嘅其實係林溢欣專教中文LV2人生5**
同埋林溢欣有好多每期派嘅Mock作文題目只係抄唔同嘅出版社等等

其實寫得唔錯，有咩問題

真係好睇 睇左兩次

米五都無，學人打男排，那來的自信

On9

好想知欣師初中靚仔啲 定而家靚仔啲

我嘅欣師梗係靚

連登毒撚邊識欣賞

係寫得幾好

但代入唔到佢

你地唔係信佢呀ma
條友都唔知食左幾多條女，佢大學果陣，成個系都知

個靚仔樣keep得好好

人地結左婚就咪撚搞人啦

好笑唔笑竟然係笑佢中文水平
人地喺學術界都幾算幾出名
好想知連登仔中文造詣去到幾高

連登仔中英曉暢, 造詣極高

兒登仔：AL 3A 中大first hon mphil都係垃圾！

我逞強,不但愛她的好，還要學習她的壞。

呢句幾touch

睇完篇文 DSE啲畫面彈哂出嚟

像我在往日還未抽煙

以前有個張欣欣又係上網po埋啲鳩文 個條友如果攞個啲文去dse 我諗3都無

Yylam啲文就一向高質嘅#

學生妹

例子

想睇佢作小說

中文老師連。同. 都分唔到

...講真 讀過下文學都寫唔到咁低水平既野 中文系 笑死人

too long didnt read, 條友食左幾多個學生妹?

連登仔覺得first hon就係有文筆，笑撚到我

叫佢哋睇陶傑抒情文學練筆又淨係識負評

文學水準同考試水準都未分到

睇佢隻手就知
佢個口一定好撚臭

我中四已經寫得好過佢

喊左3次

反還反
Yy lam同佢隊team 啲文的確出色

邊度出色呀 睇過

啲中文好差喎師兄 十足中學生咁..

好累贅 仲要有幾個人話寫得好

欣c
睇到咸左

真心寫得幾好

不要質疑yy

條仔搵到咁多錢都唔會對初戀專一啦

學術界 清知唔知咩係學術界